樓市爆煲！！！業主逆市即減32萬沽映灣園！！！

中美貿易談判現變數，港股及內地A股周一(6日)暴瀉，連帶樓市交投亦即時受影響。中原陳旭明表示，東涌映灣園15座低層D室連租約三房戶，實用面積645方呎，現時以1.7萬元租出。

業主原本堅持叫價760萬元，但今日(6日)見股市波動，外圍走向未明，立即減價32萬元，將單位以728萬沽出，實用呎價11,287元。上址2016年2月購入價550萬元，是次轉售帳面獲利178萬元。

我有個朋友由未來世界嚟，佢話香港樓市即將大爆煲

好快會後悔

今次堅爆

32萬好少野,咪當送裝修

唔賣就真係後悔啦，樓市爆煲到時渣都無

減少少又當樓爆 得啖笑

淡淡又然

兩年賺左178萬你話樓爆，即係兩跌賺二百幾萬

未跌前賺二百幾萬，跌到幾時先會平手

希望佢唔係自住
唔係就ON9了, 又要做JO JO N年

樓主係咪ai黎
每幾星期出個on9樓爆po
一陣又乜乜危機
咪話我話 你開左咁多年由你第一次講樓爆入市買樓到今日你又講樓爆賣樓升左有冇3倍
窮撚想洗牌咪出聲囉

叻仔，侵侵一啪指，放都放唔切